全日禁堂食 餐廳只係做外賣撐唔撐得住

外賣師請全面進場

我比較想知啲拉麵舖e.g.一蘭嗰啲會點

唔開

佢哋好似冇做外賣？
如果係咁我諗佢未必會開舖囉

如果係咁啲員工唔知有冇糧出呢

我諗應該冇

黃店需要幫忙 隨時直接唔開

食店等仆街了

要搞起黃色外賣圈

恐懼撚又贏，以後淨返中資大財團餐廳

火鍋、雞煲、燒肉店係咪準備全面收皮

其實就係唔知
佢唔開蝕得多啲完開蝕得多啲

三餸飯做得住

我喺度諗緊其實啲人未必會嗌外賣
好可能係買嘢返屋企夜晚自己煮

限晚市都話可以頂一頂 依家咁真係難搞

元氣

我覺得佢哋可以轉買食材外賣
不過唔知使唔使攞牌

馬死落地行，要轉做外賣實有方法嘅

食材外賣我不如落佳寶

得
我個friend係中環開飲食
主力做外賣
佢堂食得幾個位

見過有外賣,係湯麵分開

本港失業率上升

所以除非佢哋自家製嘅料好好食
唔係嘅話都係等執

中環高消費會唔會可以收入頂到多啲呀
但係其他地區呢

做開外賣當然無咩影響

咁有啲餐廳
總係會有啲自家嘅醬料
又或者自己醃製嘅肉㗎嘛

之前食過一間拉麵
佢哋係唔會做外賣
係因為覺得做外賣等得黎係會唔好食

多謝林奠，真正攬炒師

有外賣

酒樓第一個死先
飲茶點外賣

富臨
林太再加多腳

點心外賣

賣碟頭飯，小菜
點心都可以好似唐記咁
不過咁貴租，賣埋都未必夠開支

仲要間間都係咁大間
實超貴租

一蘭個宗旨好似係碗麵整完要喺幾十秒內拎畀個客，因為要保持最佳水準
如果外賣難食咗仲要咁貴真係收得皮
尖沙咀嗰間舖咁大，唔知捱唔捱得住租金

難啲喎

放題 韓燒

太子好多都做

好撚煩

你咁講中環舖租都貴過人啦

好多都要再推折頭
因為如果晚市嘅話
其實啲人尤其是係師奶
會覺得自己煮抵啲

各位有經濟能力嘅一定要去捧黃餐廳

我估環保L好快會出黎抽啲餐廳抽水
到時真係橕唔住

而家已經有環保L話個海好多口罩

撐唔住
我係外國封城 餐廳做左幾個月外賣
執左好多間 有d門都唔開sosad

當雜貨咁樣送囉

環保撚出黎講下野啦
how dare you

牛角做緊啦

我見牛角都有外賣, 唔明佢地返到屋企點整

救黃店
黃色外賣圈

熊貓減左人工，未必夠人送

擺落個鑊到煎囉
雖然個體驗唔係咁好

咁使鬼比咁貴比燒肉店咩

呢家牛角賣埋部家用爐
你可以買埋個爐返屋企燒

幾時黎個100萬飲食業大遊行呀

做外賣? 幾做得切

有啲拉麵舖已經轉緊形做外賣，甚至有做埋拎返屋企煮嗰種外賣包

幫襯黃店點心啊
徐記廚房告急

有撚用咩
一日唔比個折頭吸引人黎叫外賣
真係搞唔撚掂
叫個黃店外賣埋單60幾
仲要食唔飽

細間茶記咁計
當5萬蚊租+請5個人+食材
保守計都15萬一個月
50蚊個外賣要賣3000個先打和
開足30日,每日要賣100個
開10個鐘,每個鐘要賣10個
6分鐘要賣1個

一日最衰都係政府
餐廳玩完 經濟玩完

可以話你知
有間鋪仔轉做點心 連外賣一日生意額4萬
鋪面得600呎 5萬租

禁止營業>申請示威抗議>反對通知書>照上街>全部暴動罪

黃色經濟係時候發揮作用喇

馬死落地行

撐唔住，上個月已經蝕七萬幾

做放題果D係咪可以收皮啦?

foodpanda又贏
抽水抽到手軟

富東閣都要呀
沙田嘅朋友

唔會做得住，不嬲都係幫補下，除非你本身已經係細鋪玩開外賣

大家幫手做多啲宣傳

一日唔封關都冇撚用

有心做的，湯同面分上

係邊一區？

飲食係剛需
餐廳gogogo

［有圖］有個癲佬買咗外賣去狗屋食

狗屋係唯一豁免地方

徐記，喜惶

巴打邊間

何止
Deliveroo仲起死回生
一定大把人唔理走去用

連登仔呢個時候最多朋友
朋友前朋友後 又唔係你盤生意
人地頂唔住比人追數話你知咩

有生意果D，外賣咪一樣做唔停

你做唔掂只係因為你D野食太貴或太西咁解
平時有客只係因為你隔籬坐爆左ja

照下鏡啦

始終不及堂食美味

係隔離post見到 借黎推一推
黃色外賣平台
西區：速弟
中上環： Hokoguide 香港街
荃灣： 荃灣外賣仔
觀塘: takeawayboysss

天水圍: 皇遞

天水圍 (元天水圍區外賣仔)
WhatsApp：
FB：
元朗: 手足外送

屯門: mamaeat

大埔 (林.大.康-大埔外賣圈)
Whatsapp:
沙田

大圍有間今日先開既

大胃王

將軍澳：將軍澳外賣專線

唔開舖都要交租

屌。佳寶藍嫁

仲唔執生就死啦，
出d飯麵套餐吊下命先啦，
一陣連d肉都過期咪total lost

仲有lingduck 外賣自取
Shopper 外賣
Pickup 跨區外賣

大家都要發揮創意

點心盅頭飯外賣，好多酒樓一向有做
不過好多老人家飲茶唔係為食野，只係為吹水，冇堂食未必會去

業主會唔會免租其渡時艱呢

616
不能取代

向藍店宣傳

林鄭把關失敗 市民賠罪

各位一齊發揮小宇宙
大家一定要生存到

有做pt飲食業
老細自己一家人做夜晚外賣都好難頂
睇過盤數 由禁晚市堂食開始
營業額最多都係啱啱好夠出糧
燈油火蠟食材鋪租全部蝕
btw個別案例 唔一定大部份舖頭都係咁

無堂食真係會死人，執好多

諗起鼎爺喺山頂逆市開張既燒味鋪
山頂？外賣？

中環好多人WFH wor

一蘭個idea本來都幾衛生，隔住人食
而家租金點頂

唔會啦佢要免 早幾個月都做咗啦

呢個真，有啲餐廳平時不可一世咁真係恨不得佢快啲執
呢個疫情係淘汰仆街既時機

屌你老母
你班熱狗係咁叫人唔好戴口罩
搞到班撚樣真係爆撚咗
依家比哂藉口港共打壓市民

失業嗰啲真係要全職外賣
外賣平台又fat fat

有心做既唔會做外賣

相比起壽司店唔算大影響喇

包伙食翻生

喺時候推返個黃色外賣平台list

熱狗性格，第一時間怪左自己人先

錯 用面積袋咗唔少
又唔一定出糧

wfc.

賺錢唔拎出嚟，蝕就呱呱嘈。香港大部分食店都係搵笨實買垃圾，執咪執，冇所謂

幫到就盡幫，但要明白有部份黃店始終要執笠
總體收入同消費都下降呀，200萬黃營都唔少人失業

冇計啦只可以話佢哋咁啱係呢個時候存在

唔驚武肺就熱狗 熱狗全球化了

大家量力而為

長沙灣

咁長沙灣多Office都正常嘅

打工仔午市始終要食飯

預期m 記生意會大漲

黃店我搭車一個鐘買外賣我都會去

可能忍痛執左佢租都唔交

全球得你班傻鳩熱狗唔驚姐

迫員工放無薪價

然後政府津貼照拎 肥過肥仔水

地產商或成最大贏家

大把藍幫襯

估佢唔到 邊諗到又爆過

唔係覺得你講錯

但佳寶啲垃圾好心唔好食啦
全部腐屍肉 啲菜又勁多藥

飲食業大災難

Push

首先熱狗無當過你地係自己人

沒影響 外賣師HERE

咁關口入黎班人就唔係原因？

咁仆街

咪係囉當大家都以為就嚟完嘅時候

咪就係熱狗，嗰班人加埋政府
3大元兇

成半年都係咁真係搞唔掂

其實呢個星期你哋好多單？

超多鋪頭咁樣做緊

尤其係集團式果班仆街

覺得火鍋 魚生嗰啲店應該仆街

唔開名了，幫左其他黃店先

咁今日政府係咪行左德政？熱狗無得叫人唔帶口罩

強如日本最出名既拉面店都要死係香港既貴租之下

全面幫襯黃店

原來你有份推動依次第3波
依家諗番起覺唔覺自己製造咗藉口比港共

屌咁不如政府直接派錢

真係捱唔住就出聲

人命關天
頂多自備餐具

放題玩完

我日日帶口罩，唔好屈
你覺得全民帶口罩就唔會爆第三波？
次次限聚令前爆係熱狗所作所為？

都係舉例子
而家周圍都有肉賣

比人篤爆咗 開始九唔撚搭八
港共點都係柒架啦 但你地熱狗有份幫港共打壓市民自由
熱狗目的成功咗啦 成功幫港共打壓
港共熱狗合作對熱狗黎講咪德政

佢有d外賣係燒埋俾你，類似吉野家咁燒牛肉/豚肉飯

都有生肉套餐，不過我就唔會買囉
冇抽氣系統燒完全屋都係肉味

你偷換完概念未
唔敢直接回應熱狗幫港共製造藉口依個事實？
熱狗有份加速第3波爆發
依家熱狗就一撚定有責任架喇

點解呢？

牛涮外賣4人餐75折其實抵過自己出去執
利申 4月開始食

首先我就唔係熱狗，香港人日日捉人唔帶口罩，家下政府咪幫大家一把，立法強制大家囉
你講咁多野，除左識屈人熱狗仲有咩？因為我用連狗icon？
你避完我問題未？
係咪全民帶口罩就無第三波？
2019年一句政府說話都唔信，2020就信確診數字批鬥人唔帶口罩，咁驚咪唔好返工同出街

我都唔撚想屈你係熱狗
但你嗰種弱智諗法真係同熱狗不謀而合
好撚簡單
你扔條問題出黎問我都知你冇撚用過個腦

全民口罩就無第3波一定冇撚得實證
但你自己睇撚番外國戴口罩同唔戴口罩嘅國家爆發嘅程度
你就知有口罩國家相對爆得冇咁勁啦
唔知你死要我答做乜鳩
正常人都知有口罩一定有用過冇口罩啦柒頭

直頭係紅

有啲平價茶記勉強 ok, 夠交租
貴過一百嗰啲等死
貴過二百嗰啲死硬

香港今次起碼都封14日應該
一大堆小店係咁先

洗唔洗落多兩條芥蘭

一定無

雞煲唔係雞煲+邊爐 賣雞煲外賣冇問題
燒肉店可以賣燒肉便當
火鍋就真係唔知啦 如果平平無奇冇特別邊個會去買佢啲湯底材料

佢地情願放員工no pay算啦
好多直情外賣都唔做,根本都維唔到皮
白做

holy shit

正常餐廳 外賣只係bonus
平時人均100以上既餐廳基本上全部可以收皮

利申 皮已收

中藥蔬菜 千年珍肉 科學雜丸

你都幾識貨

其實宜家都冇爆得外國咁勁ar 戴口罩唔代表唔會爆
但係你哋助長政府用疫情打壓自由

黃店外賣師全面進場！！！！
最基本嘅抗爭都唔做，係咪要黃色經濟圈收皮得返大財團啊美心啊

咁佢一次過買應該會平過出邊自己買？

做鐵板燒即時收皮

牛角做緊光波爐+2個餐 $1400
之後我諗住街市買肉自己燒

616 ok的

就係你班撚樣鍾意逼全世界帶口罩，個政府咪如你所願囉，推d德政比你地，順應民意囉。熱狗講乜我唔知，淨係見到你地逼人帶口罩，批鬥就好撚嘔心。

自己做足防護措施唔得，要逼全世界聽哂你地講既？唔聽就要批鬥要報警拉既？自己初選咁多人聚集又無問題，人地唔帶口罩就要生要死。個政府攞明玩9大家，要做藉口咪整多幾個回歸群組，洗系靠熱狗咩

疫情爆發個問題從來唔係個口罩到，你地就講到無口罩就搞到大爆發咁捉人唔帶。個政府擺到明我地點做都會引發疫情，個確診數就點都爆，但大家就信到十足，多過100又要生要死，之後屌d確診人士出街，講到自己幾個月無出街咁。之後d防疫措施就逐步閹你，根本就借疫情立法限制大家，之後大家就批鬥邊個唔帶口罩所以疫情大爆發

賣下現金卷暫時加下現金流先！

我呢邊呢小店真係執曬
平時lunch 大排長龍
封到咁真係做唔住
都應該係租金問題
你封完14日 先唔好講會唔會再封
俾你開返都應該限人數

黃色外賣圈

一定冇,,肯定答你

你條撚樣都幾雙重標準
爆疫情就係因為港共想佢爆 唔關其他人事
屌你老母咁港共點解想疫情爆呀
咪就係佢想打壓自由囉
佢一早預咗打壓自由洗撚理市民意見？
你依家又講撚到佢係因為民意而去推行措施
你講野前有冇諗撚過個logic呀
屌你有冇驗過智商

有冇話禁堂食維持幾耐
14日都頂到既....
1個月以上既話...

咪同你乜春都屈熱狗一樣
你班傻系支持個政府，政府跟你想法推政策，咪大條道理話聽左民意，收嗲咪撚再出聲囉on9仔

做開寫字樓區主力外賣仲頂到下但做位宅區又主力做堂食就死硬了

經濟攬炒
爽

咁你真係弱智
你嗰套諗法又多漏洞又柒都固執己見
學你咁講
洗共不嬲唔撚理民意都會照推行架啦
咁關嗰班恐懼撚咩事？
有冇人支持佢都會推行
送中嗰陣佢都話聽民意架啦
好撚想睇你繼續推論

早餐都收皮，環保撚又全面進場

我擔心外賣車手架電單車副偈頂唔頂得住

發夢聽過有外賣 湯同麵都要自己拎番去煮 最尾比日本ban左

其實都未必我覺得

前提係兩個星期之後疫情係控制到
如果控制唔到我諗真係要成個月

你都幾撚on9，無人反對咪推快d，我無講過政府唔理民意，得你一個講佢唔理又屈落我到，之後仲話9人弱智。

佢要爆疫情就係想你地乖乖地聽政府講，政府做咩你做咩。上年唔係大寫反送中點拉條法例落馬呀？佢唔理你點諗，但政府會令你諗佢想諗既野呀嗎
點知就有你地係到捉人唔帶口罩，聽哂政府話。

不如你又講下個政府家下強制帶口罩你係咪好開心。

咁咪即係點撚樣都會推囉戇鳩
咁其他訴求呢？
咁咪係佢無論點都會推囉 關人鳩事咩
你條柒頭仲要死拗
佢推咁撚樣嘅措施又唔撚洗開心嘅屌你條柒頭
我就冇撚捉人唔帶口罩嘅
你咪又係照樣亂鳩咁屈鳩人屌你老母

唔會計，只會係放冇薪假，唔炒
政府保就業資助照袋，糧唔洗出

話你同d 熱狗性格一樣姐，睇你自己覺得形容你似熱狗係褒定貶囉

七日啫 唔會捱唔住呀

不嬲唔理堂食外賣都淨係買黃店

香港人口密度高外國咁多
又唔似外國人人都大廚房
唔一定做唔住

要收皮 禁晚市已經收左皮
邊有人lunch打邊爐

不過香港人好快食得厭係真嘅

但係佢哋平時午市都唔做㗎唔係咩